google隻情人節大家玩左未？

個人覺得第三關要三星仲難過第四關

要三星係咪食哂

yes第三關要搵齊唔難要食到就
第四關雖然時間多得1分鐘要食多一倍，
但搵晒d隱藏位就ok,第三關係好難控

玩咗第一關覺得麻麻地就無玩
萬聖節果個好玩啲

咁的確既